報咗警之後可唔可以問啲警察搞成點

如題

開咗file有no.打去問

阿蛇做嘢唔使你教

1823幫到你

自己唔跟班仆街一定唔會做野

好